新入銀行做Frontline Sales 邊間行好？

聽人講話中資行唔好做 有大bank做bank
如果boc、hsbc、ccb、膠行、winglung 比你地會點排?

＊＊＊唔怕壓大力同跑數，最驚入到d行本身冇客跑唔到

求各位ching指點下Career Path

利申：齊178,

有咩好排，retail 度度都係咁上下捽

Stanchart, hsbc

渣打 BDO

TG: gnawnaw

仲請人？